====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le midi frontiste est pauvre par endroit , mais pas partout , loin de là .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

